其實大家應該唔好再叫呢個政權叫「政府」

我地可以用「中環當局」、「特區當局」，就好似D黨媒點叫台灣政府一樣，我地叫呢個政權做「政府」，即係認同佢係代表香港人既政權，但事實上呢個政權總係違背民意，佢無資格做我地既「政府」。

前面加偽字即可